【不從孟晚舟事件吸取教訓】葉劉淑儀：若美國凍結資產或是不發簽證 " 資產可以變賣，可以不去美國"

其實葉劉淑儀明唔明白
你唔去美國, 但好似孟晚舟咁,
路過美國盟友國都會中招呢？

=================================

新民黨主席葉劉淑儀認為，即使美國採取制裁行動，對本港貿易影響輕微；她亦不擔心自己受到裁制。

新民黨香港島議員葉劉淑儀稱︰「我一點都不擔心，我不相信現階段美國政府會對港官或者香港議員作制裁。因為目前是人大常委為香港的國家安全立法，不是港官員主導，他們目前是沒有共識的。如有，根據法例，根本我們不符合制裁的門檻。當然如果美國硬來，都是兩招，對個別人士一是凍結資產或是不發簽證，資產可以變賣，不發簽證、不去美國對我們也沒有很大損失。」

佢係咪戇鳩到咁？凍結左可以變賣

放入微波爐咪得囉

如果凍結左可以變賣

星火嗰7000萬就唔駛咁愁啦！

凍結左點變賣

你唔去你直系親屬洗唔洗去

換哂人民幣，係大陸住就最安全。

可以變賣 不過係美帝幫你賣

無銀行用，唔怕，去新疆開

孽瘤你咪試吓賣嘢比伊朗

"是人大常委為香港的國家安全立法，不是港官員主導"
唔關我事架

孽瘤淆底到要鳩up

大灣區咪唔擔心囉

可以去俄羅斯，伊朗，北韓

遲啲人民幣變廢紙，佢就happy咯

個女就慘喇冇得去美國食洋腸

佢係咪失憶
當年走佬去美國
拎左個讀書拎左個學位

列入美國制裁名單既人
係全球都開唔到銀行戶口
除咗北韓同伊朗既銀行